突然間醒起，你地之前唔係話十月十要慶祝國慶架咩？

幾個post講緊喎

大家比外媒問到點解高舉中華民國國旗可以咁答：
舉民國國旗係為左羞辱中共，中共喺國際場合不斷打壓台灣地位，打壓中華民國國旗，故此香港人高舉青天白日滿地紅以聲援台灣。

大家要記熟呢個理由，比外媒問到要答到